雷莊𠒇靚過麥明詩

唔計學歷, 淨係計樣, 計身材(波, 腿已經嬴哂)

腿

左一
VS

波

VS

你李星?

唔好侮辱李星,人地熱門英黎

屌我load左陣無啦啦點解有李星

會唔會係咁